iq題 52隻啤牌圍埋鋤Dee，邊隻一定輸？

玩1,2p

傻鳩

努力啦

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為52隻啤牌圍埋鋤Dee係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

差1p

大Dee, 52 隻一齊鋤佢，葉問都死

會唔會係51隻

51隻啫，自己唔會鋤自己

計埋joker?

咪階磚3

階磚3有得出先

答案:

因為攜(葵扇)八達通octopus(auto pass),輸硬
謝謝大家 祝早日康復

屌你老母

答案係大DEE

因為要鋤佢 死硬

謝謝大家 祝早日康復

屌

答案係

葵A2345

佢地結盟同花順無懈可擊

謝謝大家 祝樓主早日康復